突然好掛住係2016年認識嘅佢

好想喊，雖然只係短短2日1夜，但係唔知點解發生既所有事都仲歷歷在目，只係佢嘅樣貌我已經記唔清楚，已經模糊咗係我嘅腦袋入面我好想記返起佢嘅樣，但我越係用力記起佢我就越係知道我已經唔可能再記得返佢有無人知呢種感受

打打下喊咗…救命呀…

天呀

毒撚太易鍾意人

唉屌點收返啲眼淚